600 香港遊客仍在埃及

😥😥😥😥😱